Sony加入戰團 商討收購Fox

索尼影業表達了收購20世紀福斯資產的意向。據《華盛頓郵報》、《洛杉磯時報》和《綜藝》等多家外媒報導，索尼已經正式就收購事宜聯繫了福斯，但雙方的談判還處於非常早期的階段。

自從11月初傳出梅鐸家族有意出售福斯旗下電影及電視製作業務等資產的消息，一大票大公司聞風而動。迪士尼與福斯的談判最為深入，但如今談判也被擱置。

現在已知的對收購福斯資產有興趣的大公司還有康卡斯特（NBC 環球母公司）、美國通訊業巨頭Verizon和流媒體巨頭亞馬遜等。與索尼一樣，這些公司與福斯的對話還處於非常早期的階段。

索尼有著其他競爭對手不具有的“先天優勢”：索尼影業娛樂的新任總裁 Tony Vinciquerr 和兩位高層 Tom Rothman（索尼電影部門總裁）和Mike Hopkins（索尼電視部門總裁）都是福斯“出品”。三人對福斯及其業務部門的瞭解和人脈關係是其他公司所不能比的。

目前，索尼和20世紀福斯都沒有就此報導發表評論。

馬雲會唔會出手
出攻守道國際版

就算唔係馬雲都好大機會係大陸資金
拍電影洗錢易嘛

哪兒來的錢